祖迷：要不是C朗 我地祖一早出咗局 相反美斯決賽就係垃圾無撚用

我朗球迷完美演繹何謂雙重標準

又話咩仲會輸多幾粒屌肉酸到

今年多左咁多祖迷
你地分清楚祖迷同忽然祖迷好wo

我地瀨希古因就係怨婦
佢地贏唔到就話盡咗力
啦啦隊又話係佢carry

+= 朗迷

決賽？國王盃定加泰盃？

叫班花迷返歸玩飛機杯啦

算啦，帶帽唔計，兩場各入一粒唔計，呢三場波夾場五粒唔理，聯賽靠朗和n場無視，反正只要係朗，就一定要反
花迷其實唔知佢地比人屌係因為花迷成日引戰，臭串，成日以為係唔抵得，大哥，五年四歐聯邊隊拎？贏西甲就吵生曬，但又要笑人祖超，拜超，佢地個龍門都幾大

加泰盃一早輸咗，清唔識波

留下負皮就走了